星期五朝早沖完最後一次涼，依家頂硬上定聽朝返學前先沖

屌

咁污糟

算姿整
我老婆wfh上次洗頭係星期二
尋晚叫ubereat 個外賣仔應該比佢臭親係度笑

入冬後我仲沖多左涼
沖完個下特別暖好似有保護罩咁

好M

星期三冇咁凍先沖

我今日坐喺長凳食煙有個中學生買個腸仔包比我

開浴室寶啦

無$
我住深水埗Tom房

沖咗未?

樓主全家福

右手面個偽娘（被迫）=我
左手面=我隻犬4寶

想屌樓主